警隊臨床心理學家指警察對示威口號產生幻聽、躁鬱

［轉載自TG]
朋友既朋友 警隊臨床心理學家指出唔少警察
長期聽到針對警察示威口號產生幻聽、躁鬱、最嚴重會患上抑鬱等

若示威者同警察距離非常近既時候, 利用群眾優勢
不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」,這種標籤化令警察內心會感自愧, 壓力倍僧, 行為自動檢點

進一步造成心理創傷口號，不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」此口號出自警察誓言, 當有人不斷叫出此口號，警察會回憶畢業既誓言，開始對自己身份認同產生懷疑同混淆, 精神疲乏, 有部份警察雙眼通紅、帶有淚光

呢篇野好似幾個月前睇過

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

講撚左住狗屋附近就用大聲公日日 播
咁都冇人做

香港警察，吞槍自殺

篇嘢以前㗎啦窩

係咁就好
現實係班狗串柒柒咁問返你搵乜野制裁佢渣